#. extracted from /tmp/messages-zh_CN.csv
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-05-15 14:55-0700\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 2.2.5\n"

#: lib/components/header_menu/header_menu_component.js:45
msgid "ABOUT THE APP"
msgstr "关于本应用程序"

#: lib%2Fcomponents%2Fabout%2Fabout_component.js%3A16+lib%2Fcomponents%2Fheader_menu%2Fheader_menu_component.js%3A50
msgid "About Arrival Advisor"
msgstr "有关Arrival Advisor"

#: lib/components/services/service_list_item_component.js:27
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: lib/components/services/service_list_error_component.js:33
msgid "An error has occured."
msgstr "An error has occured."

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:46
msgid ""
"Answer a few questions about your situation to get personalized "
"recommendations of topics and services to help you settle in British "
"Columbia."
msgstr "您回答一些有关您情况的问题，即可获得个性化地推荐相关主题和服务，帮助您在不列颠哥伦比亚省安家落户。"

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:55
msgid "Answer questions"
msgstr "回答问题"

#: lib/components/disclaimer/disclaimer_component.js:15
msgid ""
"Arrival Advisor contains information from the BC Government’s Newcomer’s "
"Guide, available at <0>www.welcomebc.ca</0>, and the BC211 database of "
"service providers, available at <1>www.bc211.ca</1>."
msgstr ""
"Arrival Advisor包含了B.C.省政府的《新移民指南》（Newcomer’s Guide）和BC211服务提供商数据库的信息，要查阅《新移民指"
"南》，请访问网站：<0>www.welcomebc.ca</0>，要查阅BC211服务提供商数据库，请访问网站：<1>www.bc211.ca</1>。"

#: lib/components/about/about_component.js:19
msgid ""
"Arrival Advisor is a free, multilingual, mobile app that helps immigrants "
"and refugees in British Columbia, Canada find information and services to "
"navigate their settlement journey. The app is currently available in "
"English, French (Canadian), and Arabic. It will soon be available in Chinese "
"Simplified, Chinese Traditional, Korean, Punjabi, and Tagalog."
msgstr ""
"Arrival Advisor是一个免费的多语种手机应用，它可帮助在加拿大不列颠哥伦比亚省（又译作“卑诗省”或简称“B.C.省”）的移民和难民查找他们在安"
"家落户过程中所需的信息和服务，该应用目前提供英语、法语（加拿大）和阿拉伯语版本，简体中文、繁体中文、韩语、旁遮普语和塔加路语版本即将推出。"

#: lib/components/disclaimer/disclaimer_component.js:33
msgid ""
"Arrival Advisor respects and maintains the privacy and anonymity of its "
"users. Users do not need to provide personal information in order to use the "
"app. The questionnaire is designed to assist in personalizing services and "
"resources required by the user, and answers are only saved to enhance the "
"usability of the app over time. Users of the Arrival Advisor app do so at "
"their own discretion. The answers you provide will be used for the operation "
"of this tool to provide you with guidance on resources and services that can "
"help you adjust to life in Canada. Users cannot be identified by their "
"answers to the questionnaire. The information is not used by Immigration, "
"Refugees and Citizenship Canada for any other purpose and is not used for "
"any immigration decision making."
msgstr ""
"Arrival Advisor尊重并维护其用户的隐私和匿名性。用户无需提供个人信息即可使用本应用，我们所设计的问卷旨在帮助将用户所需的服务和资源个性化，而"
"保存答案只是为了随着时间增强应用的可用性。Arrival Advisor应用的用户自行决定是否要回答此问卷。您提供的答案将用于操作此工具，以便为您提供有关"
"资源和服务的指导，帮助您适应在加拿大的生活。用户的身份是无法通过其对问卷所作的回答来识别的。这些信息不被加拿大移民、难民和公民部（"
"Immigration, Refugees and Citizenship Canada）用作任何他用，并且也不用作任何有关移民的决定。"

#: lib/components/questionnaire/questionnaire_component.js:110
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:99
msgid "Based on your answers, we recommend these topics for you:"
msgstr "根据您的回答，我们为您推荐以下这些主题："

#: lib/components/notifications/notification_content.js:7
msgid "Bookmark added"
msgstr "网页书签已添加"

#: lib/components/notifications/notification_content.js:12
msgid "Bookmark removed"
msgstr "网页书签已清除"

#: lib/components/help/help_component.js:33
msgid "Contact Arrival Advisor team"
msgstr "联系Arrival Advisor团队"

#: lib/components/welcome/welcome_component.js:49
msgid "Created by"
msgstr "创建者"

#: lib/components/help/help_component.js:87
msgid "Delete all user data"
msgstr "删除所有用户数据"

#: lib%2Fcomponents%2Fdisclaimer%2Fdisclaimer_component.js%3A12+lib%2Fcomponents%2Fheader_menu%2Fheader_menu_component.js%3A51
msgid "Disclaimer"
msgstr "免责声明"

#: lib/components/questionnaire/questionnaire_component.js:117
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: lib/components/explore/explore_detail_component.js:19
msgid "EXPLORE TOPICS"
msgstr "查询不同的主题"

#: lib/components/services/service_list_item_component.js:55
msgid "Email:"
msgstr "电邮："

#: lib/components/services/service_list_component.js:53
msgid "FIND A SERVICE NEAR YOU"
msgstr "就近查找服务"

#: lib/components/help/help_component.js:59
msgid "FOR ADDITIONAL ASSISTANCE"
msgstr "获得更多帮助"

#: lib/components/services/service_list_error_component.js:28
msgid ""
"Fetching your location timed out. On Android devices you may need to set "
"your location mode to \"High accuracy\"."
msgstr "定位信息获取超时。Android手机的使用者可以将定位模式设置为“高度精确”。"

#: lib/components/help/help_component.js:71
msgid "Find a settlement agency near me"
msgstr "就近查找一家安置机构"

#: lib/components/topics/task_detail_content_component.js:103
msgid "Find related services near me"
msgstr "就近查找相关服务"

#: lib/components/about/about_component.js:27
msgid ""
"From finding a job to learning English, accessing health care, and more, "
"Arrival Advisor has everything you need to get started in your new "
"community. Explore topics and services without ever needing to create an "
"account. Access important information no matter where you are: the newcomer "
"topics provided by Arrival Advisor are saved to your phone so you can view "
"them, even without internet. You can fill out some questions to get "
"personalized recommendations of topics and services to settle in British "
"Columbia. Arrival Advisor is anonymous and your answers are only used to "
"operate the app's recommendations. We never save or share your personal data "
"with funders or any third parties."
msgstr ""
"Arrival Advisor提供了您在新环境开启新生活所需的一切信息，包括从找工作到学英语、获取医疗保健等等。您无需创建账户，即可查询有关新移民的主题和"
"服务信息。无论您身在何处，都可以浏览重要信息：Arrival Advisor提供的新移民主题信息会保存到您的手机里，这样即使没有互联网，您也可以查看这些信"
"息。您回答一些问题后，即可获得个性化地推荐有关在不列颠哥伦比亚省安居的主题和服务。Arrival "
"Advisor是匿名的，您的回答只用于操作该应用给您推荐信息。我们决不会保存您的个人信息，或者与资助者或任何第三方共享这些数据。"

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:33
msgid "GETTING STARTED"
msgstr "开始"

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:36
msgid "Get information based on your needs"
msgstr "根据您的需求获取信息"

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:74
msgid "Go back to questions"
msgstr "返回到问题"

#: lib/components/help/help_component.js:46
msgid "Help & Support"
msgstr "帮助与支持"

#: lib/components/help/help_component.js:49
msgid ""
"If you are having difficulty with settlement in Canada, we suggest getting "
"in touch with a settlement worker."
msgstr "如果您在加拿大安家落户有困难，我们建议您联系安置服务人员。"

#: lib/components/about/about_component.js:47
msgid ""
"Information in this app is provided by the <0>Newcomers Guide to British "
"Columbia</0> Copyright 2018 Province of British Columbia. All rights "
"reserved."
msgstr ""
"本应用中的信息是由<0>Newcomers Guide to British Columbia</0>提供，2018年不列颠哥伦比亚省版权所有。"

#: lib/components/help/help_component.js:24
msgid "Information on BC211"
msgstr "BC211信息"

#: lib/components/help/help_component.js:19
msgid "Information on HealthLinkBC (8-1-1)"
msgstr "BC健康联线（HealthLinkBC）信息(8-1-1)"

#: lib/components/help/help_component.js:14
msgid "Information on emergency services (9-1-1)"
msgstr "急诊服务信息（9-1-1）"

#: lib/components/help/help_component.js:29
msgid "Information on helplines"
msgstr "帮助热线信息"

#: lib/components/explore/explore_all_component.js:11
msgid "Learn all about B.C."
msgstr "了解所有有关B.C.省的信息"

#: lib/components/help/help_component.js:20
msgid "Mutlilingual health information services"
msgstr "多语种健康信息服务"

#: lib/components/bookmarked_topics/bookmarked_topics_component.js:12
msgid "My bookmarks"
msgstr "我的网页书签"

#: lib/components/questionnaire/questionnaire_component.js:100
msgid "Next"
msgstr "下一个"

#: lib/components/questionnaire/new_topics_modal_component.js:55
msgid "No new topics recommended based on your answers."
msgstr "根据您的回答，没有新主题信息推荐。"

#: lib/components/services/service_list_component.js:60
msgid "No related services found"
msgstr "找不到相关服务"

#: lib/components/topics/task_list_component.js:77
msgid "No topics to recommend"
msgstr "没有可推荐的主题"

#: lib/components/topics/task_list_component.js:76
msgid "No topics to show"
msgstr "没有可显示的主题"

#: lib/components/questionnaire/new_topics_modal_component.js:43
msgid "Number of new topics recommended based on your answers:"
msgstr "根据您的回答而推荐的新主题数目："

#: lib/components/questionnaire/questionnaire_component.js:78
msgid "OF"
msgstr "/"

#: lib/components/questionnaire/new_topics_modal_component.js:69
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:60
msgid ""
"Once you answer some questions, your recommendations will show up below. For "
"now, here are some topics we recommend for everyone:"
msgstr "一旦您回答了一些问题，向您推荐的信息就会在下方显示。目前，我们向大家推荐了些以下主题："

#: lib/components/maps_application_popup/maps_application_popup_component.js:18
msgid "Open in maps"
msgstr "在地图上打开"

#: lib/components/disclaimer/disclaimer_component.js:45
msgid ""
"PeaceGeeks is not liable for any damages incurred as a result of or related "
"to the use of the app. PeaceGeeks is not an immigration consultancy network, "
"and therefore cannot provide advice or support directly related to "
"immigration. Arrival Advisor exists to offer newcomers a directory of "
"services and resources to assist settlement in Metro Vancouver and does not "
"exist in an official Immigration Service capacity."
msgstr ""
"PeaceGeeks不对因使用本应用而产生的或有关的任何损害承担任何责任。PeaceGeeks不是移民咨询网络，因此不能提供与移民直接相关的建议或支持。"
"Arrival Advisor之所以存在是为了向新移民提供一份服务与资源名录，帮助他们在大温地区安家落户，而不是以官方移民服务的身份自居。"

#: lib/components/services/service_list_error_component.js:23
msgid "Please ensure location services are enabled for Arrival Advisor."
msgstr "请确保Arrival Advisor已开启定位系统功能。"

#: lib/components/help/help_component.js:15
msgid "Police, fire and medical emergencies"
msgstr "警察、消防和医疗急诊"

#: lib/components/header_menu/header_menu_component.js:52
msgid "Privacy policy"
msgstr "隐私政策"

#: lib/components/topics/task_detail_component.js:19
msgid "RELATED TOPICS"
msgstr "相关主题"

#: lib/components/expandable_content/expandable_content_component.js:79
msgid "Read less"
msgstr "收起"

#: lib/components/expandable_content/expandable_content_component.js:79
msgid "Read more"
msgstr "展开"

#: lib%2Fcomponents%2Frecommended_topics%2Frecommended_topics_component.js%3A38+lib%2Fcomponents%2Ftopics%2Ftask_detail_content_component.js%3A63
msgid "Recommended for you"
msgstr "为您推荐"

#: lib/components/header_menu/header_menu_component.js:24
msgid "SELECT YOUR LANGUAGE"
msgstr "选择您的语言"

#: lib/components/bookmarked_topics/bookmarked_topics_component.js:15
msgid "Save important topics to build your personal plan for settlement."
msgstr "保存重要的主题，以便制定您个人的安家落户计划。"

#: lib/components/welcome/welcome_component.js:31
msgid "Select your language"
msgstr "选择您的语言"

#: lib/components/about/about_component.js:56
msgid "Server version:"
msgstr "服务器版本："

#: lib/components/help/help_component.js:25
msgid "Services information and referral"
msgstr "服务信息和推荐"

#: lib/components/welcome/welcome_component.js:27
msgid "Settling in Canada is now easier."
msgstr "现在更容易在加拿大安家落户了。"

#: lib/components/questionnaire/questionnaire_component.js:100
msgid "Skip"
msgstr "跳过"

#: lib/components/welcome/welcome_component.js:42
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: lib/components/recommended_topics/recommended_topics_component.js:21
msgid "Start settling in B.C."
msgstr "开始在B.C.省安家落户"

#: lib/components/about/about_component.js:38
msgid ""
"The Arrival Advisor app is created by PeaceGeeks in partnership with "
"settlement organizations in Metro Vancouver, as well as immigrants and "
"refugees like you. This project is possible thanks to funding by the "
"Province of British Columbia and Google.org Canada in partnership with LEAP |"
" Pecaut Centre for Social Impact. Special thanks also goes to individual "
"donors who make this project possible. Arrival Advisor is an open-source "
"project. You can <0>view it on GitHub</0> and <1>contact us</1> to learn how "
"you can support this project."
msgstr ""
"Arrival Advisor应用程序是由PeaceGeeks联同大温哥华地区（简称大温地区）的移民安置服务机构，以及像您一样的移民或难民共同合作创建的。"
"此项目得以实施应衷心感谢不列颠哥伦比亚省和加拿大Google.org联手与LEAP | Pecaut Centre for Social "
"Impact合作提供的资助。同时也要特别感谢个人捐赠者的捐款。Arrival "
"Advisor是开源项目。欲了解如何支持该项目，您可以查阅<0>Github网站</0>并<1>联系我们。</1>"

#: lib/components/disclaimer/disclaimer_component.js:22
msgid ""
"The app provides information about relevant newcomer services, and is "
"intended for general guidance and reference only. While we aim to provide "
"accurate and timely information, we do not have control over the ongoing "
"accuracy of the information or the quality of the services provided. If you "
"discover that a piece of information is outdated or not useful, please let "
"us know in the feedback section of the app. The inclusion of services and "
"resources in this app does not imply an endorsement or recommendation of "
"those services over others.  Utilization of services located through the app "
"is undertaken at the risk of the user."
msgstr ""
"本应用提供有关新移民服务的信息，仅供作一般指导和参考。虽然我们力争提供准确及时的信息，但我们无法掌控信息的持续准确性或所提供服务的质量。如果您发现有一条信"
"息已经过时或没有用，请在本应用的反馈栏内告知我们。本应用列出了各项服务和资源，这么做并不是要暗示支持或推荐这些服务，而不选择其他服务。使用经本应用找到的服"
"务，风险由用户承担。 "

#: lib/components/about/about_component.js:52
msgid "This is Arrival Advisor version:"
msgstr "Arrival Advisor版本："

#: lib/components/recommended_topics/call_to_action.js:70
msgid "UPDATE MY RECOMMENDATIONS"
msgstr "更新向我推荐的信息"

#: lib/components/services/service_list_item_component.js:46
msgid "Web:"
msgstr "网站："
